北角散啊！！！

喂！北角快散！
唔好民鬥！
轉場！
班福建幫同鄉會吹大雞
殺人都冇罪啊！ 散啊！

你地屌我 負皮我都要推架啦！
佢地唔同班狗著住制服有制肘！

唔好正面交鋒啊！

散你老母

轉場非散 北角深藍
高空擲物傷嘅係企馬路嘅義士
而非縮埋係樓底嘅福建佬